覺唔覺雷莊𠒇個𠒇好似

𠒇

爆炸好麻爆炸好麻煩

兜